爆被「萬人迷」誘上房 吳啟華忽然道歉：為了好玩好笑

視帝馬國明同吳啟華等日前喺無綫節目《Tiger’s Talk》接受伍詠薇（伍姑娘）同林盛斌（Bob）訪問時，大爆喺大陸拍劇被女星派房號引誘上房，而吳啟華更透露曾有「萬人迷」女星晚晚派房號。正當唔少人食花生估吓究竟女主角係邊個時，竟然引發軒然大波！

不時上大陸工作嘅吳啟華，今早突然喺大陸嘅社交網用簡體字留言道歉：「在一個只談風花雪月的訪談節目，亂講一些偶爾聽來的奇聞往事，其實原意也只是為了好玩好笑！絕無意污名化任何人，也不希望大家胡亂猜測！如果對任何人因為這次事件做成有甚麼不愉快的，小弟在此深表歉意！事實上，昨天助手和我分析今次事件後，我也確實意識到自己的不該和不是！身為公眾人物，言行確實該份外小心！今後一定不會再犯！請大家原諒！」

YM?

隔離仲要坐住中国明

好玩好笑? 通行都知程至美係雞蟲

擺明受壓啦

三級片都拍過,但佢面紅好好笑